而家因為搶口罩 開始黃藍不分，係咪時候起義推翻呢個政府？

依家拉埋班藍絲落水 係咪係時候起義？

谷左文宣屌政府先

定係申請次遊行 主題叫還我口罩，等班藍絲都食下tg

到佢地有口罩就會調轉槍頭屌鳩你

推下先

冇所謂，最緊要攬炒

比政府做得更好，令到佢冇被推翻嘅必要，然後我哋用平行嘅政府機構取代佢。

攻入放口罩果個政府部門先

推
再唔起義冇機會

香港獨立 唯一出路

行完一人一盒口罩佢哋先會去

岩呀，呢樣都做唔到唔好講其他

而家谷文宣就岩，洗下佢地腦